每次七人欖球就會有班突然鍾意欖球既港女睇

唉

嘩！

好大碌呀！

John John John John um um um um oh yes

O

On the face on the face on the face

Don't shot inside don't shot inside

Inside inside o ah hah hah hah

好多MODEL俾公司邀請去睇撐場

世界盃亦一樣

港豬愛潮流

佢地剩係見到洋腸
D人做緊乜wfc

港女睇大隻仔

港女為左洋腸姐

為左睇大隻仔

港女：